一星期要搵一萬番黎

帶野都會考慮,無咩時間剩了

1.屎眼同器官不對外發售
2.唔靚仔
3.而家既狀況借唔到錢亦都無人會借

親戚朋友啦

payme wechatpay alipay oepay
輕鬆刷2皮

借錢all in 利物浦

還唔起就係地獄之旅的開始

唔想借了,求快錢盡地一鋪

賣電話lo

要一萬做乜？
原因合理自然有人幫你

先問人借四萬 再屙in車路士今晚 90分鐘收錢搞撚掂

無電話唔方便到爆,賣過了,又要再買番

唔太合理,私人理由黎,所以先諗住自己搵,如果真係有意tg我啦

幫我做雜工14日？

輸外圍啦 肯撚定

詳談?

分期買兩部iPhone拎去賣又好當鋪當又好
一萬已達成
之後一年慢慢找啦

無信用卡

今晚all in 拿玻里

真心非假膠

身上得返$50

天都哭泣了

過澳門借疊碼仔，輸左比人砍開9碌，唔洗再煩錢既問題

試過了,俾完資料俾佢影相同簽名,但最後一刻走左

唉

做鴨

你又開po呃人錢呀?呀楊生